一人一本自己睇緊既書

改變整理的順序就能存到錢

另外仲有本教冥想，但唔得左個名

冥想會唔會睇到訓著

講歷史學如何可能同歷史學不同方法論～

唔會，本書寫得ok ， 唔係好悶果種， 因為係法國人寫，所以無咩中國人講冥想果種虛無縹緲既野，寫得幾實在。
等我返屋企搵返個書名先

中文書？

中文for sure

指男

樓下漂返去我屋企

動物農莊

我的奮鬥

哈靈頓在現金桌

小說？

希魔？

The Normans from raiders to kings

被討厭的勇氣2

散文嚟
胡晴舫寫城市嘅散文有一手
我睇過佢嘅無名者，濫情者，城市的憂鬱
睇極都唔厭

How Proust Can Change Your Life

搵到， 本書叫 《冥想：每天，留3分鐘給自己》

Ray Dalio Principles

有d性趣，未睇過呢類書

樓主本書好唔好睇？

econ，business野

《女生徒》
最近睇完《斜陽》

酒徒